突發：中共用坦克對付武漢起義

巴打一定要去星期日遊行
杜絕帶風向

link：

Push

推啊DLLM！

第二張好似p上去咁朦到

真係想搶咗嚟試下揸 未揸過坦克

有片
但都需要fact check

有無巴絲英文好，聯絡外媒？

The Diplomat 有報道！
Environmental Protest Breaks out in China’s Wuhan City
Wuhan residents protested the construction of a waste-to-energy plant, repeating a pattern seen elsewhere in China in recent years.

咁堅

pish

我地今鑊好應該效法當年 民主歌聲獻中華啦！
一方有難 八方支援呀 ！

上網見有武漢人講四個特警抬一個阿伯出去打
仲有女人都唔放過

同老豆講先
尋晚先嘈完仲話自己榮耀中國人

有肉醬未?

啲留喺支那既外國記者去哂邊？冇人報？